# Моделі

Тут знаходяться моделі сутностей, що використовуються нашим додадтком. Відповідно до тих даних, що у нас вже є, було б доцільно створити базовий інтерфейс User, який заекстендять класи Admin, Trainer, Barman, Client. Також треба було б додати моделі елементів меню бару, публікацій в блозі чи користувацьких. Загалом, для всього, що може мати модель краще її створити. Так стороннім девелоперам, що тільки починають роботу над проектом, буде простіще розібратися, в тому як працює додаток.
